請問mpf想轉公司邊間好？

如果個戶口已經無新資金，係咪可以連顧主果part轉埋？thx

離左職任轉
查google好過上黎問啦

google佐，就係search到bk話hsbc唔好，但係連登又好多人話ok，所以好疑惑

宏利啦 hsbc真心垃圾

宏利個管理費好貴

「白色恐佈」即時停止使用宏利 強積金

HSBC有咩唔好？

永明好少美股，管理費又唔平
樓主咪信

利申：伏已中，非agent

bk好多人話蝕錢，回報差，不過我估佢地應該唔係買自選美股

蝕錢係因係唔識投資？ 有冇比較過其他公司先
唔敢話hsbc好 但應該唔係最差嗰幾間

信安mpf整合!有美股選擇！
有需要可以加我！

！幫過唔少巴打整合！

自己上積金局官網睇左比較平台先
每間公司提供既基金同收費都唔同
例如你想買美股基金
咁咪睇下邊間公司有 offer
收費同回報如何

我覺得HSBC
北美基金過去表現幾好
點都好過買大中華先

屌你老味，永明啲回報率低撚到

如果係公務猿揀邊隻好

JP Morgan

用緊AIA

有咩唔好？

點轉都好 唔好放港股同大中華